頭先搭車見到個鬼婆冇戴罩，屌到佢仆街

痴撚事，而家鬼先最恐怖

頭先忍唔住狂屌佢fucking idiot, wear the mask

加速主義
驅逐白人

我直頭想發起驅鬼行動
go back to their fucking countries
this is not their home
wear mask or leave
white trash

YOU ARE NOT WELCOME

好波

Stand with Hong Kong?

樓豬肯定被個鬼婆打完，跟住上連登扮勇武

死傻仔